呀GEM一招收垃圾大陸歌手皮

個垃圾之前見佢成日上YouTube熱門
今次拍埋呀GEM到，可以話係原形畢露
音痴之餘，加埋啲9唔搭8嘅元素落去
利申：第一次聽條垃圾唱歌

花花，gem食屎喇

邊撚個花花呀，gay㗎？

Gem咁垃圾都知，你就gay

香港應該冇人識你乜水花花
頂多都係得班00後知

YouTube 華晨宇 fans 啲留言正到
話佢地個花花今場表現無上幾場咁穩定有啲小走音，可能係緊張發揮唔好
緊乜撚嘢張呀，屌你老味前幾場後期執撚哂音先出街，緊係穩定啦，今場一live咪收撚哂皮，唱歌咪唱歌，都唔知佢地隻小菊花嗌乜鳩，
計我話最撚穩定係後期執音條友，場場咁樣執幾撚辛苦

花花唱功好似好過gem

ching去驗耳啦

條死人妖隻隻歌都好似鬼上身咁

男人老狗化到個妝妖味咁濃

條友落左妝同毒撚冇分別

同埋我懷疑youtube啲留言好多都打手黎
得讚冇彈

D歌詞

花式乜乜係咪韓式乜乜啲fd

lm

花你老母閪，成個基閪咁，係咁鳩叫唸經，大波漿好野。

我是觀眾

但華晨字首滑板鞋都ok

花乜撚野花
成個gay名咁